紫菜包飯好食D定太卷好食D

紫菜包飯：正皮
太卷：負皮

我其實覺得麻油味ge飯好味過醋味飯

兩舊屎